{"count":50,"value":{"title":"Aktuell iOS","description":"Pipes Output","link":"http:\/\/pipes.yahoo.com\/pipes\/pipe.info?_id=4850b6fd1e70f4ae2d668d9948591fd5","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:44:25 +0000","generator":"http:\/\/pipes.yahoo.com\/pipes\/","callback":"","items":[{"title":"Torreiches Spektakel gegen N\u00fcrnberg: Werder verschenkt Zwei-Tore-F\u00fchrung","description":"Werder Bremen macht es Schalke 04 nach und l\u00e4sst sich in einer packenden Partie gegen N\u00fcrnberg eine solide F\u00fchrung noch aus der Hand nehmen. Der Club zeigt eine bemerkenswerte Moral, vom Fleck kommen die Franken in der Tabelle trotzdem nicht.","link":"mobil.n-tv.de\/sport\/fussball\/Werder-verschenkt-Zwei-Tore-Fuehrung-article11460666.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/sport\/fussball\/Werder-verschenkt-Zwei-Tore-Fuehrung-article11460666.html","author":null,"category":"Sport","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:37:47 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder2.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11460661\/2738674020-cImg_4_3-w250\/imago-sp-092916400022-14642967.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Werder Bremen macht es Schalke 04 nach und l\u00e4sst sich in einer packenden Partie gegen N\u00fcrnberg eine solide F\u00fchrung noch aus der Hand nehmen. Der Club zeigt eine bemerkenswerte Moral, vom Fleck kommen die Franken in der Tabelle trotzdem nicht.","y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"47","month":"9","month_name":"September","minute":"37","utime":"1380469067","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/sport\/fussball\/Werder-verschenkt-Zwei-Tore-Fuehrung-article11460666.html"},"y:title":"Torreiches Spektakel gegen N\u00fcrnberg: Werder verschenkt Zwei-Tore-F\u00fchrung","y:repeatcount":"1"},{"title":"Aufzugtest: ThyssenKrupp plant Riesenturm in Rottweil","link":"m.manager-magazin.de\/unternehmen\/industrie\/thyssenkrupp-plant-riesenturm-fuer-aufzugtest-in-rottweil-a-925188.html#ref=rss","description":"Eine Stadt der T\u00fcrme ist Rottweil schon seit dem Mittelalter. Doch das neueste Projekt f\u00fcr einen 235 Meter hohen Riesen-Tower droht die Stadt zu spalten. ThyssenKrupp will in dem Testzentrum Aufz\u00fcge f\u00fcr Wolkenkratzer in Fernost entwickeln.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:35:42 +0200","guid":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/unternehmen\/industrie\/thyssenkrupp-plant-riesenturm-fuer-aufzugtest-in-rottweil-a-925188.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-550782-thumbsmall-kclg.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">Eine Stadt der T\u00fcrme ist Rottweil schon seit dem Mittelalter. Doch das neueste Projekt f\u00fcr einen 235 Meter hohen Riesen-Tower droht die Stadt zu spalten. ThyssenKrupp will in dem Testzentrum Aufz\u00fcge f\u00fcr Wolkenkratzer in Fernost entwickeln.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-550782-thumbsmall-kclg.jpg"},"y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"42","month":"9","month_name":"September","minute":"35","utime":"1380468942","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/unternehmen\/industrie\/thyssenkrupp-plant-riesenturm-fuer-aufzugtest-in-rottweil-a-925188.html"},"y:title":"Aufzugtest: ThyssenKrupp plant Riesenturm in Rottweil","y:repeatcount":"1"},{"title":"Wahlen in \u00d6sterreich: Gro\u00dfe Koalition kann weiterregieren","description":"Gro\u00dfe Ver\u00e4nderungen wollen die \u00d6sterreicher an ihrer Spitze offenbar nicht sehen - so sprechen sie der Gro\u00dfen Koalition erneut ihr Vertrauen aus. Bei den Wahlen zeigt sich jedoch auch deutlich, dass das Regierungsb\u00fcndnis an Vertrauen eingeb\u00fc\u00dft hat. Die rechtspopulistische FP\u00d6 wird hingegen st\u00e4rker.","link":"mobil.n-tv.de\/politik\/Grosse-Koalition-kann-weiterregieren-article11460606.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/politik\/Grosse-Koalition-kann-weiterregieren-article11460606.html","author":null,"category":"Politik","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:34:00 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder3.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11460646\/4048676692-cImg_4_3-w250\/2013-09-29T090114Z-684606058-GM1E99T1B8301-RTRMADP-3-AUSTRIA-ELECTION.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Gro\u00dfe Ver\u00e4nderungen wollen die \u00d6sterreicher an ihrer Spitze offenbar nicht sehen - so sprechen sie der Gro\u00dfen Koalition erneut ihr Vertrauen aus. Bei den Wahlen zeigt sich jedoch auch deutlich, dass das Regierungsb\u00fcndnis an Vertrauen eingeb\u00fc\u00dft hat. Die rechtspopulistische FP\u00d6 wird hingegen st\u00e4rker.","y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"34","utime":"1380468840","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/politik\/Grosse-Koalition-kann-weiterregieren-article11460606.html"},"y:title":"Wahlen in \u00d6sterreich: Gro\u00dfe Koalition kann weiterregieren","y:repeatcount":"1"},{"title":"\u00d6sterreich: W\u00e4hler machen Wiener gro\u00dfe Koalition klein","link":"m.manager-magazin.de\/politik\/artikel\/grosse-koalition-verliert-nationalratswahl-in-oesterreich-a-925185.html#ref=rss","description":"Das Ergebnis werden die Berliner Parteistrategen vor ihrer Regierungsbildung ber\u00fccksichtigen: Nach jahrelanger Gew\u00f6hnung an die gro\u00dfe Koalition haben \u00d6sterreichs Gro\u00dfparteien SP\u00d6 und \u00d6VP zusammen gerade noch 50 Prozent der Stimmen. Im Nationalrat sitzen zwei neue Parteien.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:26:49 +0200","guid":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/politik\/artikel\/grosse-koalition-verliert-nationalratswahl-in-oesterreich-a-925185.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-550801-thumbsmall-uegu.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">Das Ergebnis werden die Berliner Parteistrategen vor ihrer Regierungsbildung ber\u00fccksichtigen: Nach jahrelanger Gew\u00f6hnung an die gro\u00dfe Koalition haben \u00d6sterreichs Gro\u00dfparteien SP\u00d6 und \u00d6VP zusammen gerade noch 50 Prozent der Stimmen. Im Nationalrat sitzen zwei neue Parteien.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-550801-thumbsmall-uegu.jpg"},"y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"49","month":"9","month_name":"September","minute":"26","utime":"1380468409","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/politik\/artikel\/grosse-koalition-verliert-nationalratswahl-in-oesterreich-a-925185.html"},"y:title":"\u00d6sterreich: W\u00e4hler machen Wiener gro\u00dfe Koalition klein","y:repeatcount":"1"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/wa\u0142\u0119sa-den-staat-europa-aufbauen\/a-17116822?maca=de-rss-de-all-1119-rdf","title":"Wa\u0142\u0119sa: \"Den Staat Europa aufbauen\"","link":"mobile.dw-world.de\/german\/mobile.A-17116822-9077.html","description":"Der ehemalige polnische Pr\u00e4sident Lech Wa\u0142\u0119sa hat Deutschland aufgefordert, mit mehr Krediten finanzschwachen Staaten in Europa zu helfen. Nur wenn Grenzen \u00fcberwunden werden, k\u00f6nne ein Staat Europa entstehen.","dc:date":"2013-09-29T15:22:00Z","dc:subject":"Welt","dc:language":"de","dwsyn:contentID":"17116822","content:items":{"rdf:Bag":{"rdf:li":{"content:item":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17113743_1,00.jpg","content:format":{"rdf:resource":"http:\/\/www.w3.org\/Graphics\/JPEG\/jfif.txt"}}}}},"dwsyn:image":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17113743_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17113743_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Ein Bild von Lech Wa\u0142\u0119sa am Flughafen Gda\u0144sk, der seinen Namen tr\u00e4gt","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"dwsyn:additionalImages":{"rdf:Seq":{"rdf:li":{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17115258_1,00.jpg"}}},"dwsyn:additionalImage":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17115258_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17115258_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Lech Wa\u0142\u0119sa im DW-Gespr\u00e4ch","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"pubDate":"2013-09-29T15:22:00Z","y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"22","utime":"1380468120","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"true","value":null},"y:title":"Wa\u0142\u0119sa: \"Den Staat Europa aufbauen\"","y:repeatcount":"1"},{"pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:21:37 +0200","category":"Sport","dc:creator":"tis\/DPA","title":"St. Pauli klettert nach oben","link":"http:\/\/www.stern.de\/sport\/fussball\/2-bundesliga-st-pauli-klettert-nach-oben-2061405.html#utm_source=standard&utm_medium=rss-feed&utm_campaign=alle","description":"Der FC St. Pauli hat Ingolstadt besiegt und ist auf den vierten Tabellenplatz gesprungen. Auch Kaiserslautern und Sandhausen jubelten.","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/d1.stern.de\/bilder\/stern_5\/sport\/2013\/KW39\/Bundesliga\/kringe_1260_maxpane_75_50.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\"\/>Der FC St. Pauli hat Ingolstadt besiegt und ist auf den vierten Tabellenplatz gesprungen. Auch Kaiserslautern und Sandhausen jubelten.","enclosure":{"length":"1","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/d1.stern.de\/bilder\/stern_5\/sport\/2013\/KW39\/Bundesliga\/kringe_1260_maxpane_75_50.jpg"},"guid":{"isPermaLink":"false","content":"http:\/\/www.stern.de\/2061405.html"},"y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"37","month":"9","month_name":"September","minute":"21","utime":"1380468097","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.stern.de\/2061405.html"},"y:title":"2. Bundesliga: St. Pauli klettert nach oben","y:repeatcount":"1"},{"title":"Dax-Riese konkretisiert Sparpl\u00e4ne: 15.000 Siemensianer m\u00fcssen gehen","description":"Neue Besen kehren gut? Im Fall des Siemens-Chefs Kaeser r\u00e4umen sie radikal auf. Der neue Vorstandsvorsitzende des Dax-Konzerns plant den Abbau Tausender Arbeitspl\u00e4tze, einen Gro\u00dfteil davon in Deutschland. Der Gesamtbetriebsrat kritisiert den Schritt als \"rein margengetrieben\".","link":"mobil.n-tv.de\/wirtschaft\/Siemens-baut-15-000-Stellen-ab-article11459906.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/Siemens-baut-15-000-Stellen-ab-article11459906.html","author":null,"category":"Wirtschaft","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:20:00 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder4.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11095791\/2298675460-cImg_4_3-w250\/3d4f4126.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Neue Besen kehren gut? Im Fall des Siemens-Chefs Kaeser r\u00e4umen sie radikal auf. Der neue Vorstandsvorsitzende des Dax-Konzerns plant den Abbau Tausender Arbeitspl\u00e4tze, einen Gro\u00dfteil davon in Deutschland. Der Gesamtbetriebsrat kritisiert den Schritt als &#034;rein margengetrieben&#034;.","y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"20","utime":"1380468000","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/Siemens-baut-15-000-Stellen-ab-article11459906.html"},"y:title":"Dax-Riese konkretisiert Sparpl\u00e4ne: 15.000 Siemensianer m\u00fcssen gehen","y:repeatcount":"1"},{"title":"Wahl in \u00d6sterreich: \u00d6sterreichs SP\u00d6 und \u00d6\u00d6VP erneut Wahlsieger","link":"mobil.wiwo.de\/aufmacher\/8864546","description":"Die gro\u00dfe Koalition hat bei der Parlamentswahl in \u00d6sterreich nach einer Hochrechnung ihre Mehrheit trotz Verlusten knapp behaupten k\u00f6nnen. St\u00e4rkste Partei bleibt mit 26,4 Prozent die sozialdemokratische SP\u00d6.","category":"Europa","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:18:00 +0200","guid":"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/europa\/wahl-in-oesterreich-oesterreichs-spoe-und-oeoevp-erneut-wahlsieger\/8864546.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/europa\/wahl-in-oesterreich-oesterreichs-spoe-und-oeoevp-erneut-wahlsieger\/8864546.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/austrian-elections\/8864584\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Die gro\u00dfe Koalition hat bei der Parlamentswahl in \u00d6sterreich nach einer Hochrechnung ihre Mehrheit trotz Verlusten knapp behaupten k\u00f6nnen. St\u00e4rkste Partei bleibt mit 26,4 Prozent die sozialdemokratische SP\u00d6.","enclosure":{"length":"290164","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/austrian-elections\/8864584\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"18","utime":"1380467880","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/europa\/wahl-in-oesterreich-oesterreichs-spoe-und-oeoevp-erneut-wahlsieger\/8864546.html"},"y:title":"Wahl in \u00d6sterreich: \u00d6sterreichs SP\u00d6 und \u00d6\u00d6VP erneut Wahlsieger","y:repeatcount":"1"},{"title":"Nationalratswahl: Knappe Mehrheit f\u00fcr Gro\u00dfe Koalition in \u00d6sterreich","link":"m.spiegel.de\/politik\/ausland\/a-925184.html","description":"\u00d6sterreich hat gew\u00e4hlt: Nach ersten Hochrechnungen kann die Gro\u00dfe Koalition\u00a0fortgesetzt werden - allerdings kommen SP\u00d6 und \u00d6VP auf das schlechteste Ergebnis seit dem Zweiten Weltkrieg.\u00a0Die rechtspopulistische FP\u00d6 wird mit rund 22 Prozent drittst\u00e4rkste Kraft.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:07:00 +0200","guid":"http:\/\/www.spiegel.de\/politik\/ausland\/wahlen-in-oesterreich-knappe-mehrheit-fuer-grosse-koalition-a-925184.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-550735-thumbsmall-dtjt.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">\u00d6sterreich hat gew\u00e4hlt: Nach ersten Hochrechnungen kann die Gro\u00dfe Koalition\u00a0fortgesetzt werden - allerdings kommen SP\u00d6 und \u00d6VP auf das schlechteste Ergebnis seit dem Zweiten Weltkrieg.\u00a0Die rechtspopulistische FP\u00d6 wird mit rund 22 Prozent drittst\u00e4rkste Kraft.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-550735-thumbsmall-dtjt.jpg"},"y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"7","utime":"1380467220","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.spiegel.de\/politik\/ausland\/wahlen-in-oesterreich-knappe-mehrheit-fuer-grosse-koalition-a-925184.html"},"y:title":"Nationalratswahl: Knappe Mehrheit f\u00fcr Gro\u00dfe Koalition in \u00d6sterreich","y:repeatcount":"1"},{"title":"Krankenversicherung: Wechsel f\u00fcr Privatversicherte k\u00f6nnte leichter werden","link":"mobil.wiwo.de\/aufmacher\/8864520","description":"Die CDU will Privatversicherten einem Medienbericht zufolge den Wechsel ihrer Krankenkasse erleichtern. Auch Versicherte mit mit \u00e4lteren Vertr\u00e4ge sollen dann wichtige Altersr\u00fcckstellungen \u00fcbertragen d\u00fcrfen.","category":"Deutschland","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:06:40 +0200","guid":"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/deutschland\/krankenversicherung-wechsel-fuer-privatversicherte-koennte-leichter-werden\/8864520.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/deutschland\/krankenversicherung-wechsel-fuer-privatversicherte-koennte-leichter-werden\/8864520.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/vater-kaempft-um-recht-des-sohnes-auf-wuerdigen-todkoma\/8864446\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Die CDU will Privatversicherten einem Medienbericht zufolge den Wechsel ihrer Krankenkasse erleichtern. Auch Versicherte mit mit \u00e4lteren Vertr\u00e4ge sollen dann wichtige Altersr\u00fcckstellungen \u00fcbertragen d\u00fcrfen.","enclosure":{"length":"259561","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/vater-kaempft-um-recht-des-sohnes-auf-wuerdigen-todkoma\/8864446\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"40","month":"9","month_name":"September","minute":"6","utime":"1380467200","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/deutschland\/krankenversicherung-wechsel-fuer-privatversicherte-koennte-leichter-werden\/8864520.html"},"y:title":"Krankenversicherung: Wechsel f\u00fcr Privatversicherte k\u00f6nnte leichter werden","y:repeatcount":"1"},{"title":"Bracht Athen ein drittes Rettungspaket?: Troika gibt Griechenland mehr Zeit","description":"Griechenland kommt bei der Umsetzung des Rettungsplans voran. IWF, EZB und EU bescheinigen dem schuldengeplagten Land \"gute Fortschritte\". Gleichzeitig setzt die sogenannte Troika ihre Kontrollen aus. Diese Pause k\u00f6nnte aber nach hinten losgehen.","link":"mobil.n-tv.de\/wirtschaft\/Troika-gibt-Griechenland-mehr-Zeit-article11460466.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/Troika-gibt-Griechenland-mehr-Zeit-article11460466.html","author":null,"category":"Wirtschaft","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:04:40 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder1.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11460516\/3078675255-cImg_4_3-w250\/a.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Griechenland kommt bei der Umsetzung des Rettungsplans voran. IWF, EZB und EU bescheinigen dem schuldengeplagten Land &#034;gute Fortschritte&#034;. Gleichzeitig setzt die sogenannte Troika ihre Kontrollen aus. Diese Pause k\u00f6nnte aber nach hinten losgehen.","y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"40","month":"9","month_name":"September","minute":"4","utime":"1380467080","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/Troika-gibt-Griechenland-mehr-Zeit-article11460466.html"},"y:title":"Bracht Athen ein drittes Rettungspaket?: Troika gibt Griechenland mehr Zeit","y:repeatcount":"1"},{"title":"Parlamentswahl: Gro\u00dfe Koalition liegt in \u00d6sterreich vorne","link":"mobil.handelsblatt.com\/top\/8864422","description":"Sechs Parteien schaffen es wohl in den \u00f6sterreichischen Nationalrat. Die gro\u00dfe Koalition d\u00fcrfte weiterregieren, aber dahinter wird es kunterbunt. Die rechte FP\u00d6 legt deutlich zu, auch Manager Frank Stronach mischt mit.","category":"International","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:03:00 +0200","guid":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/politik\/international\/parlamentswahl-grosse-koalition-liegt-in-oesterreich-vorne\/8864422.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/politik\/international\/parlamentswahl-grosse-koalition-liegt-in-oesterreich-vorne\/8864422.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/alpenrepublik-waehlt3\/8860592\/3-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Sechs Parteien schaffen es wohl in den \u00f6sterreichischen Nationalrat. Die gro\u00dfe Koalition d\u00fcrfte weiterregieren, aber dahinter wird es kunterbunt. Die rechte FP\u00d6 legt deutlich zu, auch Manager Frank Stronach mischt mit.","enclosure":{"length":"24590","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/alpenrepublik-waehlt3\/8860592\/3-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"3","utime":"1380466980","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/politik\/international\/parlamentswahl-grosse-koalition-liegt-in-oesterreich-vorne\/8864422.html"},"y:title":"Parlamentswahl: Gro\u00dfe Koalition liegt in \u00d6sterreich vorne","y:repeatcount":"1"},{"title":"Ausland: Gro\u00dfe Koalition liegt in \u00d6sterreich vorne","link":"mobil.wiwo.de\/aufmacher\/8864524","description":null,"category":"Ausland","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 17:03:00 +0200","guid":"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/ausland\/grosse-koalition-liegt-in-oesterreich-vorne\/8864524.html","y:published":{"hour":"15","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"3","utime":"1380466980","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/ausland\/grosse-koalition-liegt-in-oesterreich-vorne\/8864524.html"},"y:title":"Ausland: Gro\u00dfe Koalition liegt in \u00d6sterreich vorne","y:repeatcount":"1"},{"title":"Tunesien: Islamisten machen Weg f\u00fcr Neuwahlen frei","link":"m.manager-magazin.de\/politik\/artikel\/tunesiens-islamistische-regierung-tritt-ab-a-925183.html#ref=rss","description":"Im Mutterland des Arabischen Fr\u00fchlings gibt es Hoffnung auf ein Ende der politischen Krise. Eine Team von unabh\u00e4ngigen Experten soll bis zu Neuwahlen die Regierungsgesch\u00e4fte in Tunesien f\u00fchren. Die islamistische Ennahda-Partei gibt ihre \u00c4mter ab.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:58:59 +0200","guid":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/politik\/artikel\/tunesiens-islamistische-regierung-tritt-ab-a-925183.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-529475-thumbsmall-wegg.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">Im Mutterland des Arabischen Fr\u00fchlings gibt es Hoffnung auf ein Ende der politischen Krise. Eine Team von unabh\u00e4ngigen Experten soll bis zu Neuwahlen die Regierungsgesch\u00e4fte in Tunesien f\u00fchren. Die islamistische Ennahda-Partei gibt ihre \u00c4mter ab.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-529475-thumbsmall-wegg.jpg"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"59","month":"9","month_name":"September","minute":"58","utime":"1380466739","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/politik\/artikel\/tunesiens-islamistische-regierung-tritt-ab-a-925183.html"},"y:title":"Tunesien: Islamisten machen Weg f\u00fcr Neuwahlen frei","y:repeatcount":"1"},{"title":"Zw\u00f6lf Tote in Raka: Syrische Jets bombardieren Schule","description":"T\u00e4glich sterben Menschen im syrischen B\u00fcrgerkrieg - jetzt scheint es eine neue Gr\u00e4ueltat zu geben. Kampfjets des Assad-Regimes sollen eine Schule bombardiert haben. Unterdessen bereiten die UN die Vernichtung syrischer Chemiewaffen vor. \u00a0","link":"mobil.n-tv.de\/politik\/Syrische-Jets-bombardieren-Schule-article11460506.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/politik\/Syrische-Jets-bombardieren-Schule-article11460506.html","author":null,"category":"Politik","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:51:31 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder1.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11404576\/9728677927-cImg_4_3-w250\/imago-st-091915400040-60497725.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>T\u00e4glich sterben Menschen im syrischen B\u00fcrgerkrieg - jetzt scheint es eine neue Gr\u00e4ueltat zu geben. Kampfjets des Assad-Regimes sollen eine Schule bombardiert haben. Unterdessen bereiten die UN die Vernichtung syrischer Chemiewaffen vor. \u00a0","y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"31","month":"9","month_name":"September","minute":"51","utime":"1380466291","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/politik\/Syrische-Jets-bombardieren-Schule-article11460506.html"},"y:title":"Zw\u00f6lf Tote in Raka: Syrische Jets bombardieren Schule","y:repeatcount":"1"},{"title":"Krankenversicherung: CDU will Patienten von der PKV befreien","link":"m.manager-magazin.de\/finanzen\/artikel\/cdu-erwaegt-freigabe-von-altersrueckstellungen-fuer-pkv-mitglieder-a-925180.html#ref=rss","description":"Die CDU bewegt sich in der Gesundheitspolitik auf die SPD zu. Der erwogene R\u00fccklagenpool f\u00fcr die private Krankenversicherung w\u00fcrde die Anbieter dem Wettbewerb aussetzen, den Versicherten aber mehr Freiheit geben. Sie k\u00f6nnten R\u00fccklagen bei einem Wechsel mitnehmen.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:51:00 +0200","guid":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/finanzen\/artikel\/cdu-erwaegt-freigabe-von-altersrueckstellungen-fuer-pkv-mitglieder-a-925180.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-483315-thumbsmall-gikx.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">Die CDU bewegt sich in der Gesundheitspolitik auf die SPD zu. Der erwogene R\u00fccklagenpool f\u00fcr die private Krankenversicherung w\u00fcrde die Anbieter dem Wettbewerb aussetzen, den Versicherten aber mehr Freiheit geben. Sie k\u00f6nnten R\u00fccklagen bei einem Wechsel mitnehmen.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-483315-thumbsmall-gikx.jpg"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"51","utime":"1380466260","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/finanzen\/artikel\/cdu-erwaegt-freigabe-von-altersrueckstellungen-fuer-pkv-mitglieder-a-925180.html"},"y:title":"Krankenversicherung: CDU will Patienten von der PKV befreien","y:repeatcount":"1"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/ein-drehkreuz-f\u00fcr-al-kaida-in-der-t\u00fcrkei\/a-17118889?maca=de-rss-de-all-1119-rdf","title":"Ein Drehkreuz f\u00fcr Al-Kaida in der T\u00fcrkei?","link":"mobile.dw-world.de\/german\/mobile.A-17118889-9077.html","description":"Die t\u00fcrkische Stadt Ceylanpinar liegt direkt an der Grenze zu Syrien. Anwohner werfen der t\u00fcrkischen Regierung vor, von dort militante Islamisten in Nordsyrien zu unterst\u00fctzen - die Regierung widerspricht.","dc:date":"2013-09-29T14:42:00Z","dc:subject":"Welt","dc:language":"de","dwsyn:contentID":"17118889","content:items":{"rdf:Bag":{"rdf:li":{"content:item":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17091080_1,00.jpg","content:format":{"rdf:resource":"http:\/\/www.w3.org\/Graphics\/JPEG\/jfif.txt"}}}}},"dwsyn:image":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17091080_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17091080_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":null,"dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"dwsyn:additionalImages":{"rdf:Seq":{"rdf:li":[{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17027159_1,00.jpg"},{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17091081_1,00.jpg"}]}},"dwsyn:additionalImage":[{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17027159_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17027159_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Rebellen in Syrien - die syrischen Kurden kontrollieren Gebiete im Norden des Landes","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17091081_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17091081_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Seine Stadt leide sehr unter dem Krieg in Syrien, meint Ceylanpinars B\u00fcrgermeister Ismail Arslan","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"}],"pubDate":"2013-09-29T14:42:00Z","y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"42","utime":"1380465720","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"true","value":null},"y:title":"Ein Drehkreuz f\u00fcr Al-Kaida in der T\u00fcrkei?","y:repeatcount":"1"},{"title":"Interview: Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale blickt gelassen auf EZB-Bilanztest","link":"mobil.handelsblatt.com\/top\/8864318","description":"Vom geplanten Bilanztest durch die Europ\u00e4ische Zentralbank erhofft sich Fr\u00e9d\u00e9ric Oud\u00e9a, Chef der franz\u00f6sischen Gro\u00dfbank, Transparenz \u00fcber versteckte Verluste. Er fordert zudem eine selbstbewusste EU-Aufsicht.","category":"Banken","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:40:19 +0200","guid":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/unternehmen\/banken\/interview-societe-generale-blickt-gelassen-auf-ezb-bilanztest\/8864318.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/unternehmen\/banken\/interview-societe-generale-blickt-gelassen-auf-ezb-bilanztest\/8864318.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/french-bank-societe-generale-chairman-and-ceo-oudea-speaks-during-the-annual-meeting-of-the-german-business-newspaper-handelsblatt-in-frankfurt\/8864324\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Vom geplanten Bilanztest durch die Europ\u00e4ische Zentralbank erhofft sich Fr\u00e9d\u00e9ric Oud\u00e9a, Chef der franz\u00f6sischen Gro\u00dfbank, Transparenz \u00fcber versteckte Verluste. Er fordert zudem eine selbstbewusste EU-Aufsicht.","enclosure":{"length":"149991","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/french-bank-societe-generale-chairman-and-ceo-oudea-speaks-during-the-annual-meeting-of-the-german-business-newspaper-handelsblatt-in-frankfurt\/8864324\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"19","month":"9","month_name":"September","minute":"40","utime":"1380465619","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/unternehmen\/banken\/interview-societe-generale-blickt-gelassen-auf-ezb-bilanztest\/8864318.html"},"y:title":"Interview: Soci\u00e9t\u00e9 G\u00e9n\u00e9rale blickt gelassen auf EZB-Bilanztest","y:repeatcount":"1"},{"title":"Spracherkennung: Wenn der Computer zum Sekret\u00e4r wird","link":"mobil.wiwo.de\/aufmacher\/8819970","description":"Diktieren war gestern: Heute soll Spracherkennungssoftware als digitaler Assistent Anweisungen verstehen und selbst Besprechungen und Interviews protokollieren. Funktioniert das?","category":"Digitale Welt","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:39:50 +0200","guid":"http:\/\/www.wiwo.de\/technologie\/digitale-welt\/spracherkennung-wenn-der-computer-zum-sekretaer-wird\/8819970.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.wiwo.de\/technologie\/digitale-welt\/spracherkennung-wenn-der-computer-zum-sekretaer-wird\/8819970.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/sprachsteuerung_gadgets_sprechblasen\/8860388\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Diktieren war gestern: Heute soll Spracherkennungssoftware als digitaler Assistent Anweisungen verstehen und selbst Besprechungen und Interviews protokollieren. Funktioniert das?","enclosure":{"length":"70765","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/sprachsteuerung_gadgets_sprechblasen\/8860388\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"50","month":"9","month_name":"September","minute":"39","utime":"1380465590","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.wiwo.de\/technologie\/digitale-welt\/spracherkennung-wenn-der-computer-zum-sekretaer-wird\/8819970.html"},"y:title":"Spracherkennung: Wenn der Computer zum Sekret\u00e4r wird","y:repeatcount":"1"},{"pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:39:13 +0200","category":"Sport","dc:creator":"Tim Schulze","title":"\"Guardiola hat keine Eier\"","link":"http:\/\/www.stern.de\/sport\/fussball\/superstar-zlatan-ibrahimovic-guardiola-hat-keine-eier-2061397.html#utm_source=standard&utm_medium=rss-feed&utm_campaign=alle","description":"Egozentrisch und selbstbewusst: Fu\u00dfballer Zlatan Ibrahimovic ist einer der besten Angreifer der Welt -seine Zeit beim FC Barcelona unter Trainer Pep Guardiola aber hat er noch nicht verkraftet.","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/d1.stern.de\/bilder\/stern_5\/sport\/2013\/KW39\/Bundesliga\/zlatan_1260_maxpane_75_50.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\"\/>Egozentrisch und selbstbewusst: Fu\u00dfballer Zlatan Ibrahimovic ist einer der besten Angreifer der Welt -seine Zeit beim FC Barcelona unter Trainer Pep Guardiola aber hat er noch nicht verkraftet.","enclosure":{"length":"1","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/d1.stern.de\/bilder\/stern_5\/sport\/2013\/KW39\/Bundesliga\/zlatan_1260_maxpane_75_50.jpg"},"guid":{"isPermaLink":"false","content":"http:\/\/www.stern.de\/2061397.html"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"13","month":"9","month_name":"September","minute":"39","utime":"1380465553","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.stern.de\/2061397.html"},"y:title":"Superstar Zlatan Ibrahimovic: \"Guardiola hat keine Eier\"","y:repeatcount":"1"},{"title":"Neue Einheit: Briten gr\u00fcnden riesige Cyber-Armee","link":"m.spiegel.de\/netzwelt\/netzpolitik\/a-925166.html","description":"F\u00fcr rund 600 Millionen Euro will die britische Regierung eine neue Einheit zur Kriegsf\u00fchrung in Datennetzen aufbauen. Hunderte neue Mitarbeiter sollen rekrutiert werden. Verteidigungsminister Hammond spricht vom gr\u00f6\u00dften Umbruch seit Einf\u00fchrung des Panzers.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:29:00 +0200","guid":"http:\/\/www.spiegel.de\/netzwelt\/netzpolitik\/grossbritannien-gruendet-cyber-armee-a-925166.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-550775-thumbsmall-csix.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">F\u00fcr rund 600 Millionen Euro will die britische Regierung eine neue Einheit zur Kriegsf\u00fchrung in Datennetzen aufbauen. Hunderte neue Mitarbeiter sollen rekrutiert werden. Verteidigungsminister Hammond spricht vom gr\u00f6\u00dften Umbruch seit Einf\u00fchrung des Panzers.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-550775-thumbsmall-csix.jpg"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"29","utime":"1380464940","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.spiegel.de\/netzwelt\/netzpolitik\/grossbritannien-gruendet-cyber-armee-a-925166.html"},"y:title":"Neue Einheit: Briten gr\u00fcnden riesige Cyber-Armee","y:repeatcount":"1"},{"title":"Marathon: Das Geheimnis der Kenianer","link":"mobil.handelsblatt.com\/top\/8863922","description":"In Berlin bricht mit Wilson Kipsang erneut ein Kenianer den Marathon-Weltrekord. Wissenschaftler glauben, eine Erkl\u00e4rung f\u00fcr die Dominanz der Ostafrikaner zu haben \u2013 allerdings eine, die nicht allen gefallen d\u00fcrfte.","category":"sonstige Sportarten","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:27:40 +0200","guid":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/sport\/sonstige-sportarten\/marathon-das-geheimnis-der-kenianer\/8863922.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/sport\/sonstige-sportarten\/marathon-das-geheimnis-der-kenianer\/8863922.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/hugo-bildid-33135172wilson-kipsang-from-kenya-celebrates-winning-the-40th-berlin-marathon-in-berlin-germany-sunday-sept-29-2013-kipsang-set-a\/8864240\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>In Berlin bricht mit Wilson Kipsang erneut ein Kenianer den Marathon-Weltrekord. Wissenschaftler glauben, eine Erkl\u00e4rung f\u00fcr die Dominanz der Ostafrikaner zu haben \u2013 allerdings eine, die nicht allen gefallen d\u00fcrfte.","enclosure":{"length":"329741","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/hugo-bildid-33135172wilson-kipsang-from-kenya-celebrates-winning-the-40th-berlin-marathon-in-berlin-germany-sunday-sept-29-2013-kipsang-set-a\/8864240\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"40","month":"9","month_name":"September","minute":"27","utime":"1380464860","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/sport\/sonstige-sportarten\/marathon-das-geheimnis-der-kenianer\/8863922.html"},"y:title":"Marathon: Das Geheimnis der Kenianer","y:repeatcount":"1"},{"title":"Konkurrenz f\u00fcr Hongkong: Die gro\u00dfe Freiheit in Shanghai","link":"mobil.handelsblatt.com\/top\/8864106","description":"China experimentiert mit freien M\u00e4rkten. Der Kurs der W\u00e4hrung soll sich bewegen, und sogar das Internet will die chinesische Regierung in der Freihandelszone von Shanghai \u00f6ffnen.","category":"International","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:16:46 +0200","guid":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/politik\/international\/konkurrenz-fuer-hongkong-die-grosse-freiheit-in-shanghai\/8864106.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/politik\/international\/konkurrenz-fuer-hongkong-die-grosse-freiheit-in-shanghai\/8864106.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/file-photo-of-a-view-of-the-shanghai-tower-at-the-financial-district-of-pudong-in-shanghai\/8590400\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>China experimentiert mit freien M\u00e4rkten. Der Kurs der W\u00e4hrung soll sich bewegen, und sogar das Internet will die chinesische Regierung in der Freihandelszone von Shanghai \u00f6ffnen.","enclosure":{"length":"255441","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/file-photo-of-a-view-of-the-shanghai-tower-at-the-financial-district-of-pudong-in-shanghai\/8590400\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"46","month":"9","month_name":"September","minute":"16","utime":"1380464206","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/politik\/international\/konkurrenz-fuer-hongkong-die-grosse-freiheit-in-shanghai\/8864106.html"},"y:title":"Konkurrenz f\u00fcr Hongkong: Die gro\u00dfe Freiheit in Shanghai","y:repeatcount":"1"},{"title":"Kommunale Pleite: Obama k\u00fcndigt Staatshilfe f\u00fcr Detroit an","link":"m.manager-magazin.de\/politik\/artikel\/staatshilfe-fuer-pleitestadt-detroit-a-925177.html#ref=rss","description":"Nun kommt doch noch Hilfe aus Washington f\u00fcr das am Boden liegende Detroit - zumindest etwas. Zusammen mit privaten Geldgebern will Pr\u00e4sident Barack Obama die schlimmsten Probleme der insolventen Autostadt lindern. Haupts\u00e4chlich geht es um Abriss.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:11:47 +0200","guid":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/politik\/artikel\/staatshilfe-fuer-pleitestadt-detroit-a-925177.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-550591-thumbsmall-gkgp.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">Nun kommt doch noch Hilfe aus Washington f\u00fcr das am Boden liegende Detroit - zumindest etwas. Zusammen mit privaten Geldgebern will Pr\u00e4sident Barack Obama die schlimmsten Probleme der insolventen Autostadt lindern. Haupts\u00e4chlich geht es um Abriss.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-550591-thumbsmall-gkgp.jpg"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"47","month":"9","month_name":"September","minute":"11","utime":"1380463907","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/politik\/artikel\/staatshilfe-fuer-pleitestadt-detroit-a-925177.html"},"y:title":"Kommunale Pleite: Obama k\u00fcndigt Staatshilfe f\u00fcr Detroit an","y:repeatcount":"1"},{"title":"Berlin-Marathon: Bordell-Flitzer \u00fcberschattet Weltrekordlauf","description":"Schrecksekunde beim Berlin-Marathon. Ein Flitzer \u00fcberquerte vor Weltrekordler Kipsang die Ziellinie. Der Mann warb f\u00fcr erotische Dienstleistungen. Wenige Monate nach Boston ein bedenklicher Vorfall.","guid":"http:\/\/www.morgenpost.de\/sport\/article120489248\/Bordell-Flitzer-ueberschattet-Weltrekordlauf.html","link":"mobil.morgenpost.de\/sport\/article120489248\/Bordell-Flitzer-ueberschattet-Weltrekordlauf.html","category":"Sport","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:11:17 +0200","enclosure":{"mime-type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/img.morgenpost.de\/img\/sport\/crop120492621\/1632094355-ci3x2s-w260\/40.jpg"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"17","month":"9","month_name":"September","minute":"11","utime":"1380463877","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"120489248"},"y:title":"Berlin-Marathon: Bordell-Flitzer \u00fcberschattet Weltrekordlauf","y:repeatcount":"1"},{"title":"Doppelte Bez\u00fcge: Machnig informierte nicht \u00fcber Ruhegehalt","link":"m.spiegel.de\/politik\/deutschland\/a-925137.html","description":"Die Gehaltsaff\u00e4re um Th\u00fcringens Wirtschaftsminister Machnig nimmt kein Ende. Aus Sicht des Finanzministeriums spricht viel daf\u00fcr, dass der SPD-Politiker gegen Pflichten versto\u00dfen hat und die Beh\u00f6rde nicht \u00fcber seine Ruhebez\u00fcge informierte. Die Staatsanwaltschaft ermittelt.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:09:00 +0200","guid":"http:\/\/www.spiegel.de\/politik\/deutschland\/machnig-informierte-nicht-ueber-ruhegehalt-a-925137.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-550752-thumbsmall-wtei.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">Die Gehaltsaff\u00e4re um Th\u00fcringens Wirtschaftsminister Machnig nimmt kein Ende. Aus Sicht des Finanzministeriums spricht viel daf\u00fcr, dass der SPD-Politiker gegen Pflichten versto\u00dfen hat und die Beh\u00f6rde nicht \u00fcber seine Ruhebez\u00fcge informierte. Die Staatsanwaltschaft ermittelt.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-550752-thumbsmall-wtei.jpg"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"9","utime":"1380463740","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.spiegel.de\/politik\/deutschland\/machnig-informierte-nicht-ueber-ruhegehalt-a-925137.html"},"y:title":"Doppelte Bez\u00fcge: Machnig informierte nicht \u00fcber Ruhegehalt","y:repeatcount":"1"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/st-pauli-und-lautern-verfolgen-spitzentrio\/a-17122085?maca=de-rss-de-all-1119-rdf","title":"St. Pauli und Lautern verfolgen Spitzentrio","link":"mobile.dw-world.de\/german\/mobile.A-17122085-9077.html","description":"Nach dem Erfolg in Ingolstadt nimmt St. Pauli wieder die Aufstiegspl\u00e4tze ins Visier. Kaiserslautern holt nach vier Spielen ohne Sieg wieder einen Dreier. K\u00f6ln rangiert noch an der Spitze.","dc:date":"2013-09-29T14:07:00Z","dc:subject":"Sport","dc:language":"de","dwsyn:contentID":"17122085","content:items":{"rdf:Bag":{"rdf:li":{"content:item":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122143_1,00.jpg","content:format":{"rdf:resource":"http:\/\/www.w3.org\/Graphics\/JPEG\/jfif.txt"}}}}},"dwsyn:image":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122143_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122143_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Fin Bartels (l.) jubelt mit Marcel Halstenberg \u00fcber sein F\u00fchrungstor f\u00fcr St. Pauli","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"dwsyn:additionalImages":{"rdf:Seq":{"rdf:li":[{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17120965_1,00.jpg"},{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17120154_1,00.jpg"}]}},"dwsyn:additionalImage":[{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17120965_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17120965_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Zweikampf: Berlins Puncec (l.) und Paderborns Kachunga","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17120154_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17120154_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Marcel Risse (2.v.r.) erzielt den K\u00f6lner Siegtreffer","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"}],"pubDate":"2013-09-29T14:07:00Z","y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"7","utime":"1380463620","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"true","value":null},"y:title":"St. Pauli und Lautern verfolgen Spitzentrio","y:repeatcount":"1"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/schwache-demokratie-in-kamerun\/a-17120087?maca=de-rss-de-all-1119-rdf","title":"Schwache Demokratie in Kamerun","link":"mobile.dw-world.de\/german\/mobile.A-17120087-9077.html","description":"Kamerun w\u00e4hlt ein neues Parlament. Die Chancen auf einen Politikwechsel sind gering \u2013 denn der greise Pr\u00e4sident hat die Demokratie in seinem Land mit Hilfe der internationalen Gemeinschaft in einen Tiefschlaf versetzt.","dc:date":"2013-09-29T14:06:00Z","dc:subject":"Welt","dc:language":"de","dwsyn:contentID":"17120087","content:items":{"rdf:Bag":{"rdf:li":{"content:item":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,15745173_1,00.jpg","content:format":{"rdf:resource":"http:\/\/www.w3.org\/Graphics\/JPEG\/jfif.txt"}}}}},"dwsyn:image":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,15745173_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,15745173_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":null,"dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"dwsyn:additionalImages":{"rdf:Seq":{"rdf:li":[{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,15895765_1,00.jpg"},{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,16740293_1,00.jpg"},{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,15390899_1,00.jpg"}]}},"dwsyn:additionalImage":[{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,15895765_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,15895765_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Die Wahlbeh\u00f6rde ELECAM organisiert die Wahlen","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,16740293_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,16740293_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Paul Biya ist seit mehr als 30 Jahren Pr\u00e4sident Kameruns","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,15390899_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,15390899_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Der Politologe Mathias Eric Owona Nguini","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"143"}],"pubDate":"2013-09-29T14:06:00Z","y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"6","utime":"1380463560","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"true","value":null},"y:title":"Schwache Demokratie in Kamerun","y:repeatcount":"1"},{"title":"Personalmangel: Steuerfahnder r\u00fccken nur noch selten aus","link":"m.spiegel.de\/wirtschaft\/soziales\/a-925096.html","description":"Steuerhinterzieher m\u00fcssen immer seltener mit einer unangek\u00fcndigten Pr\u00fcfung rechnen. Nach Recherchen des SPIEGEL hat sich die Zahl der Fahndungseins\u00e4tze im vergangenen Jahr drastisch reduziert.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:04:00 +0200","guid":"http:\/\/www.spiegel.de\/wirtschaft\/soziales\/steuerfahnder-pruefen-steuersuender-immer-seltener-a-925096.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-526184-thumbsmall-nled.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">Steuerhinterzieher m\u00fcssen immer seltener mit einer unangek\u00fcndigten Pr\u00fcfung rechnen. Nach Recherchen des SPIEGEL hat sich die Zahl der Fahndungseins\u00e4tze im vergangenen Jahr drastisch reduziert.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-526184-thumbsmall-nled.jpg"},"y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"4","utime":"1380463440","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.spiegel.de\/wirtschaft\/soziales\/steuerfahnder-pruefen-steuersuender-immer-seltener-a-925096.html"},"y:title":"Personalmangel: Steuerfahnder r\u00fccken nur noch selten aus","y:repeatcount":"1"},{"title":"Bieterverfahren f\u00fcr Max Bahr kurz vor dem Ende: Hornach bedient sich bei Praktiker","description":"Hornbach profitiert von der Pleite des Konkurrenten Praktiker dreifach: Die Baumarktkette ist nach Obi und Bauhaus die neue Nummer drei in Deutschland. Zudem erhofft man sich mehr Kunden und Umsatz - und schielt auf einige Filetst\u00fccke der  insolventen Gruppe.","link":"mobil.n-tv.de\/wirtschaft\/Hornbach-bedient-sich-bei-Praktiker-article11460416.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/Hornbach-bedient-sich-bei-Praktiker-article11460416.html","author":null,"category":"Wirtschaft","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 16:00:53 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder2.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11455781\/0258679492-cImg_4_3-w250\/imago-st-092422400096-60522675.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Hornbach profitiert von der Pleite des Konkurrenten Praktiker dreifach: Die Baumarktkette ist nach Obi und Bauhaus die neue Nummer drei in Deutschland. Zudem erhofft man sich mehr Kunden und Umsatz - und schielt auf einige Filetst\u00fccke der  insolventen Gruppe.","y:published":{"hour":"14","timezone":"UTC","second":"53","month":"9","month_name":"September","minute":"0","utime":"1380463253","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/Hornbach-bedient-sich-bei-Praktiker-article11460416.html"},"y:title":"Bieterverfahren f\u00fcr Max Bahr kurz vor dem Ende: Hornach bedient sich bei Praktiker","y:repeatcount":"1"},{"title":"Neue Verkaufspl\u00e4ne: Metro stellt Kaufhof ins Schaufenster","link":"m.manager-magazin.de\/unternehmen\/handel\/metro-chef-olaf-koch-stellt-kaufhof-wieder-zum-verkauf-a-925174.html#ref=rss","description":"Die \"Deutsche Kaufhaus AG\" r\u00fcckt wieder in greifbare N\u00e4he. Nach dem Einstieg des Investors Rene Benko bei Karstadt wirbt der Metro-Konzern f\u00fcr einen Verkauf seiner Kaufhaussparte Kaufhof. Konzernchef Olaf Koch attackiert zugleich die Gewerkschaft Verdi.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:56:00 +0200","guid":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/unternehmen\/handel\/metro-chef-olaf-koch-stellt-kaufhof-wieder-zum-verkauf-a-925174.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-497222-thumbsmall-odsn.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">Die \"Deutsche Kaufhaus AG\" r\u00fcckt wieder in greifbare N\u00e4he. Nach dem Einstieg des Investors Rene Benko bei Karstadt wirbt der Metro-Konzern f\u00fcr einen Verkauf seiner Kaufhaussparte Kaufhof. Konzernchef Olaf Koch attackiert zugleich die Gewerkschaft Verdi.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/images\/image-497222-thumbsmall-odsn.jpg"},"y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"56","utime":"1380462960","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.manager-magazin.de\/unternehmen\/handel\/metro-chef-olaf-koch-stellt-kaufhof-wieder-zum-verkauf-a-925174.html"},"y:title":"Neue Verkaufspl\u00e4ne: Metro stellt Kaufhof ins Schaufenster","y:repeatcount":"1"},{"title":"Ungerechtes Bildungssystem: Dicke Kinder, schlechte Noten","link":"m.spiegel\/a-925100.html","description":"Noten sollen die Leistung von Sch\u00fclern messen, doch es geht nicht immer fair zu. Nach SPIEGEL-Informationen haben dicke Kinder seltener gute Zensuren als schlanke. Der negative Effekt besteht offenbar unabh\u00e4ngig vom sozialen Status der Familie.","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:52:00 +0200","guid":"http:\/\/www.spiegel.de\/schulspiegel\/dicke-kinder-bekommen-schlechtere-noten-in-der-schule-a-925100.html","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-68019-thumbsmall-jbtc.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\">Noten sollen die Leistung von Sch\u00fclern messen, doch es geht nicht immer fair zu. Nach SPIEGEL-Informationen haben dicke Kinder seltener gute Zensuren als schlanke. Der negative Effekt besteht offenbar unabh\u00e4ngig vom sozialen Status der Familie.","enclosure":{"type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.spiegel.de\/images\/image-68019-thumbsmall-jbtc.jpg"},"y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"52","utime":"1380462720","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.spiegel.de\/schulspiegel\/dicke-kinder-bekommen-schlechtere-noten-in-der-schule-a-925100.html"},"y:title":"Ungerechtes Bildungssystem: Dicke Kinder, schlechte Noten","y:repeatcount":"1"},{"title":"Geschacher um Haushalt: US-Beamten droht Zwangsurlaub","link":"mobil.wiwo.de\/aufmacher\/8864096","description":"Vor siebzehn Jahren musste der US-Regierungsapparat zuletzt eine Zwangspause wegen eines Haushaltsstreits einlegen. Jetzt k\u00f6nnte es wieder so weit sein. Demokraten und Republikanern geben sich unvers\u00f6hnlich.","category":"Ausland","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:51:26 +0200","guid":"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/ausland\/geschacher-um-haushalt-us-beamten-droht-zwangsurlaub\/8864096.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/ausland\/geschacher-um-haushalt-us-beamten-droht-zwangsurlaub\/8864096.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/kapitol-in-washington\/8864020\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Vor siebzehn Jahren musste der US-Regierungsapparat zuletzt eine Zwangspause wegen eines Haushaltsstreits einlegen. Jetzt k\u00f6nnte es wieder so weit sein. Demokraten und Republikanern geben sich unvers\u00f6hnlich.","enclosure":{"length":"408914","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/kapitol-in-washington\/8864020\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"26","month":"9","month_name":"September","minute":"51","utime":"1380462686","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.wiwo.de\/politik\/ausland\/geschacher-um-haushalt-us-beamten-droht-zwangsurlaub\/8864096.html"},"y:title":"Geschacher um Haushalt: US-Beamten droht Zwangsurlaub","y:repeatcount":"1"},{"pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:50:23 +0200","category":"Panorama","dc:creator":"stern.de","title":"Autofahren gef\u00e4hrdet ihre Gesundheit!","link":"http:\/\/www.stern.de\/panorama\/saudi-scheich-warnt-frauen-autofahren-gefaehrdet-ihre-gesundheit-2061383.html#utm_source=standard&utm_medium=rss-feed&utm_campaign=alle","description":"In Saudi-Arabien ist es Frauen verboten, Auto zu fahren. Klingt nach Bevormundung und religi\u00f6sem Hardlinertum. Alles Unfug, sagt ein saudischer Scheich. Ihm liege die Gesundheit der Damen am Herzen.","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/d1.stern.de\/bilder\/stern_5\/panorama\/2013\/KW39\/saudi_woman_naher_maxpane_75_50.jpg\" hspace=\"5\" align=\"left\"\/>In Saudi-Arabien ist es Frauen verboten, Auto zu fahren. Klingt nach Bevormundung und religi\u00f6sem Hardlinertum. Alles Unfug, sagt ein saudischer Scheich. Ihm liege die Gesundheit der Damen am Herzen.","enclosure":{"length":"1","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/d1.stern.de\/bilder\/stern_5\/panorama\/2013\/KW39\/saudi_woman_naher_maxpane_75_50.jpg"},"guid":{"isPermaLink":"false","content":"http:\/\/www.stern.de\/2061383.html"},"y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"23","month":"9","month_name":"September","minute":"50","utime":"1380462623","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.stern.de\/2061383.html"},"y:title":"Saudi-Scheich warnt Frauen: Autofahren gef\u00e4hrdet ihre Gesundheit!","y:repeatcount":"1"},{"title":"Neuwahlen in Italien gefordert: Letta greift Berlusconi an","description":"Italien schlittert erneut in eine Regierungskrise. F\u00fcnf Minister aus der Berlusconi-Partei PdL treten zur\u00fcck. Die Koalition ist damit in ihrer jetzigen Form am Ende. Regierungschef Letta und die Presse sind sich einig dar\u00fcber, was sie von Berlusconis Man\u00f6ver halten. \u00a0","link":"mobil.n-tv.de\/politik\/Letta-greift-Berlusconi-an-article11460386.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/politik\/Letta-greift-Berlusconi-an-article11460386.html","author":null,"category":"Politik","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:42:59 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder2.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11460301\/8938676940-cImg_4_3-w250\/328678009547E85F.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Italien schlittert erneut in eine Regierungskrise. F\u00fcnf Minister aus der Berlusconi-Partei PdL treten zur\u00fcck. Die Koalition ist damit in ihrer jetzigen Form am Ende. Regierungschef Letta und die Presse sind sich einig dar\u00fcber, was sie von Berlusconis Man\u00f6ver halten. \u00a0","y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"59","month":"9","month_name":"September","minute":"42","utime":"1380462179","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/politik\/Letta-greift-Berlusconi-an-article11460386.html"},"y:title":"Neuwahlen in Italien gefordert: Letta greift Berlusconi an","y:repeatcount":"1"},{"title":"Last-Minute-Tore in der Zweiten Bundesliga: Lautern greift wieder oben an","description":"Drei Spiele, drei gute Auftritte - Kosta Runjaic wirkt sofort beim FC Kaiserslautern. Mit einem Sieg gegen 1860 M\u00fcnchen mischt der Traditionsklub in der Zweiten Bundesliga vorne mit. In Ingolstadt wackelt der Stuhl von Trainer Marco Kurz. Bochum geht sp\u00e4t K.o.","link":"mobil.n-tv.de\/sport\/Lautern-greift-wieder-oben-an-article11460366.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/sport\/Lautern-greift-wieder-oben-an-article11460366.html","author":null,"category":"Sport","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:41:07 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder4.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11460351\/82186737-cImg_4_3-w250\/imago-sp-092914400036-14641466.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Drei Spiele, drei gute Auftritte - Kosta Runjaic wirkt sofort beim FC Kaiserslautern. Mit einem Sieg gegen 1860 M\u00fcnchen mischt der Traditionsklub in der Zweiten Bundesliga vorne mit. In Ingolstadt wackelt der Stuhl von Trainer Marco Kurz. Bochum geht sp\u00e4t K.o.","y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"7","month":"9","month_name":"September","minute":"41","utime":"1380462067","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/sport\/Lautern-greift-wieder-oben-an-article11460366.html"},"y:title":"Last-Minute-Tore in der Zweiten Bundesliga: Lautern greift wieder oben an","y:repeatcount":"1"},{"title":"Interview Manfred Gentz: Der erste unabh\u00e4ngige Kodex-W\u00e4chter","link":"mobil.handelsblatt.com\/top\/8863904","description":"Vor politischen Schnellsch\u00fcssen in Fragen wie Managementgeh\u00e4ltern will Manfred Gentz die Wirtschaft in Schutz nehmen. Der neue W\u00e4chter der Regeln guter Unternehmensf\u00fchrung will die Bedeutung der Kommission hochhalten.","category":"K\u00f6pfe","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:38:11 +0200","guid":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/unternehmen\/management\/koepfe\/interview-manfred-gentz-der-erste-unabhaengige-kodex-waechter\/8863904.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/unternehmen\/management\/koepfe\/interview-manfred-gentz-der-erste-unabhaengige-kodex-waechter\/8863904.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/hugo-bildid-25569997manfred-gentz-aufsichtsrat-deutsche-boerse\/8863926\/3-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Vor politischen Schnellsch\u00fcssen in Fragen wie Managementgeh\u00e4ltern will Manfred Gentz die Wirtschaft in Schutz nehmen. Der neue W\u00e4chter der Regeln guter Unternehmensf\u00fchrung will die Bedeutung der Kommission hochhalten.","enclosure":{"length":"147038","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/hugo-bildid-25569997manfred-gentz-aufsichtsrat-deutsche-boerse\/8863926\/3-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"11","month":"9","month_name":"September","minute":"38","utime":"1380461891","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/unternehmen\/management\/koepfe\/interview-manfred-gentz-der-erste-unabhaengige-kodex-waechter\/8863904.html"},"y:title":"Interview Manfred Gentz: Der erste unabh\u00e4ngige Kodex-W\u00e4chter","y:repeatcount":"1"},{"title":"Insiderbarometer: Top-Manager kaufen Aktien der eigenen Firma","link":"mobil.handelsblatt.com\/top\/8863902","description":"Beim Modeunternehmen Gerry Weber haben Vorst\u00e4nde und Aufsichtsr\u00e4te Aktien im Wert von mehr als 1,1 Millionen Euro gekauft. Die Topmanager rechnen mit weiteren Kurssteigerungen am Aktienmarkt.","category":"B\u00f6rse Inside","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:36:54 +0200","guid":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/finanzen\/boerse-maerkte\/boerse-inside\/insiderbarometer-top-manager-kaufen-aktien-der-eigenen-firma\/8863902.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/finanzen\/boerse-maerkte\/boerse-inside\/insiderbarometer-top-manager-kaufen-aktien-der-eigenen-firma\/8863902.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/gerry-weber-bilanz-pk\/8863944\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Beim Modeunternehmen Gerry Weber haben Vorst\u00e4nde und Aufsichtsr\u00e4te Aktien im Wert von mehr als 1,1 Millionen Euro gekauft. Die Topmanager rechnen mit weiteren Kurssteigerungen am Aktienmarkt.","enclosure":{"length":"234176","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/gerry-weber-bilanz-pk\/8863944\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"54","month":"9","month_name":"September","minute":"36","utime":"1380461814","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/finanzen\/boerse-maerkte\/boerse-inside\/insiderbarometer-top-manager-kaufen-aktien-der-eigenen-firma\/8863902.html"},"y:title":"Insiderbarometer: Top-Manager kaufen Aktien der eigenen Firma","y:repeatcount":"1"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/rockenfeller-gewinnt-dtm\/a-17122094?maca=de-rss-de-all-1119-rdf","title":"Rockenfeller gewinnt DTM","link":"mobile.dw-world.de\/german\/mobile.A-17122094-9077.html","description":"Er ist der achte Deutsche, der die Deutschen Tourenwagenmasters gewinnt: Mike Rockenfeller. Ein Rennen vor Saisonende reicht dem 29-J\u00e4hrige ein zweiter Platz im niederl\u00e4ndischen Zandvoort.","dc:date":"2013-09-29T13:35:00Z","dc:subject":"Sport","dc:language":"de","dwsyn:contentID":"17122094","content:items":{"rdf:Bag":{"rdf:li":{"content:item":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122103_1,00.jpg","content:format":{"rdf:resource":"http:\/\/www.w3.org\/Graphics\/JPEG\/jfif.txt"}}}}},"dwsyn:image":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122103_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122103_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Der deutsche Tourenwagenmaster Mike Rockenfeller","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"pubDate":"2013-09-29T13:35:00Z","y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"35","utime":"1380461700","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"true","value":null},"y:title":"Rockenfeller gewinnt DTM","y:repeatcount":"1"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/terroristen-\u00fcberfallen-hochschule-in-nigeria\/a-17122081?maca=de-rss-de-all-1119-rdf","title":"Terroristen \u00fcberfallen Hochschule in Nigeria","link":"mobile.dw-world.de\/german\/mobile.A-17122081-9077.html","description":"Im Nordosten Nigerias haben mutma\u00dflich bewaffnete Islamisten eine Fachhochschule f\u00fcr Landschaft \u00fcberfallen. Sie schossen in einem Schlafsaal um sich und z\u00fcndeten einige R\u00e4ume an. Dabei gab es etliche Todesopfer.","dc:date":"2013-09-29T13:33:00Z","dc:subject":"Aktuelles","dc:language":"de","dwsyn:contentID":"17122081","content:items":{"rdf:Bag":{"rdf:li":{"content:item":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122067_1,00.jpg","content:format":{"rdf:resource":"http:\/\/www.w3.org\/Graphics\/JPEG\/jfif.txt"}}}}},"dwsyn:image":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122067_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122067_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":null,"dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"dwsyn:additionalImages":{"rdf:Seq":{"rdf:li":{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122078_1,00.jpg"}}},"dwsyn:additionalImage":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122078_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17122078_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Erst am Samstag hatte es in Saminaka im Bundesstaat Kaduna Schie\u00dfereien zwischen Polizei und Angreifern gegeben","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"pubDate":"2013-09-29T13:33:00Z","y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"33","utime":"1380461580","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"true","value":null},"y:title":"Terroristen \u00fcberfallen Hochschule in Nigeria","y:repeatcount":"1"},{"title":"100. Todestag von Rudolf Diesel: Eine laute und dreckige Revolution","link":"mobil.wiwo.de\/aufmacher\/8863908","description":"Rudolf Diesel entwickelte Ende des 19. Jahrhundert den nach ihm benannten Motor. Eine Revolution im Motorenbau. Sie machte den Ingenieur reich, - und zerm\u00fcrbte ihn. Vor 100 Jahren kam er ums Leben. Unfall, Mord, Suizid?","category":"Auto","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:16:17 +0200","guid":"http:\/\/www.wiwo.de\/technologie\/auto\/100-todestag-von-rudolf-diesel-eine-laute-und-dreckige-revolution\/8863908.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.wiwo.de\/technologie\/auto\/100-todestag-von-rudolf-diesel-eine-laute-und-dreckige-revolution\/8863908.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/ampnet_photo_20110219_019732\/8858422\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Rudolf Diesel entwickelte Ende des 19. Jahrhundert den nach ihm benannten Motor. Eine Revolution im Motorenbau. Sie machte den Ingenieur reich, - und zerm\u00fcrbte ihn. Vor 100 Jahren kam er ums Leben. Unfall, Mord, Suizid?","enclosure":{"length":"86881","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.wiwo.de\/images\/ampnet_photo_20110219_019732\/8858422\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"17","month":"9","month_name":"September","minute":"16","utime":"1380460577","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.wiwo.de\/technologie\/auto\/100-todestag-von-rudolf-diesel-eine-laute-und-dreckige-revolution\/8863908.html"},"y:title":"100. Todestag von Rudolf Diesel: Eine laute und dreckige Revolution","y:repeatcount":"1"},{"title":"Washington rechnet mit dem Schlimmsten: Einigung im US-Etatstreit um 5 vor Zw\u00f6lf?","description":"Die Zeit f\u00fcr eine L\u00f6sung im US-Haushaltsstreit l\u00e4uft ab - die Zahlungsunf\u00e4igkeit der gr\u00f6\u00dften Volkswirtschaft der Welt r\u00fcckt immer n\u00e4her. Dass die Lage ernst ist, beweist die Tatsache, dass auch bei einer Pleite die Geh\u00e4lter der Milit\u00e4rs auf alle F\u00e4lle weiter gezahlt werden sollen.","link":"mobil.n-tv.de\/wirtschaft\/US-Etateinigung-erst-fuenf-vor-zwoelf-article11459491.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/US-Etateinigung-erst-fuenf-vor-zwoelf-article11459491.html","author":null,"category":"Wirtschaft","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:15:00 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder1.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11459516\/4318678824-cImg_4_3-w250\/dollar.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Die Zeit f\u00fcr eine L\u00f6sung im US-Haushaltsstreit l\u00e4uft ab - die Zahlungsunf\u00e4igkeit der gr\u00f6\u00dften Volkswirtschaft der Welt r\u00fcckt immer n\u00e4her. Dass die Lage ernst ist, beweist die Tatsache, dass auch bei einer Pleite die Geh\u00e4lter der Milit\u00e4rs auf alle F\u00e4lle weiter gezahlt werden sollen.","y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"15","utime":"1380460500","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/US-Etateinigung-erst-fuenf-vor-zwoelf-article11459491.html"},"y:title":"Washington rechnet mit dem Schlimmsten: Einigung im US-Etatstreit um 5 vor Zw\u00f6lf?","y:repeatcount":"1"},{"title":"Psychotherapie statt Psychopharmaka: Die vergessenen Alten","description":"\"Alte kann man nicht \u00e4ndern\" oder \"Wer altet, der kaltet\": Vorurteile, die in der heutigen Gesellschaft neu zu \u00fcberdenken sind. Fast jeder zehnte Erwachsene \u00fcber 60 Jahren leidet unter einer Depression - den Weg in eine Psychotherapie finden die allerwenigsten.","link":"mobil.n-tv.de\/wissen\/Die-vergessenen-Alten-article11460296.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/wissen\/Die-vergessenen-Alten-article11460296.html","author":null,"category":"Wissen","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:10:13 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder2.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11311321\/5178673699-cImg_4_3-w250\/3dsc0113.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>&#034;Alte kann man nicht \u00e4ndern&#034; oder &#034;Wer altet, der kaltet&#034;: Vorurteile, die in der heutigen Gesellschaft neu zu \u00fcberdenken sind. Fast jeder zehnte Erwachsene \u00fcber 60 Jahren leidet unter einer Depression - den Weg in eine Psychotherapie finden die allerwenigsten.","y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"13","month":"9","month_name":"September","minute":"10","utime":"1380460213","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/wissen\/Die-vergessenen-Alten-article11460296.html"},"y:title":"Psychotherapie statt Psychopharmaka: Die vergessenen Alten","y:repeatcount":"1"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/siemens-will-weltweit-15-000-stellen-streichen\/a-17122027?maca=de-rss-de-all-1119-rdf","title":"Siemens will weltweit 15.000 Stellen streichen","link":"mobile.dw-world.de\/german\/mobile.A-17122027-9077.html","description":"Siemens-Mitarbeiter und Investoren haben nun Klarheit: Der neue Chef Joe Kaeser gab bekannt, wie viele Stellen im Zuge des Sparprogramms wegfallen sollen: 15.000 Arbeitspl\u00e4tze sollen weltweit getrichen werden.","dc:date":"2013-09-29T13:08:00Z","dc:subject":"Aktuelles","dc:language":"de","dwsyn:contentID":"17122027","content:items":{"rdf:Bag":{"rdf:li":{"content:item":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,16989040_1,00.jpg","content:format":{"rdf:resource":"http:\/\/www.w3.org\/Graphics\/JPEG\/jfif.txt"}}}}},"dwsyn:image":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,16989040_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,16989040_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Siemens-Chef Joe Kaeser","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"dwsyn:additionalImages":{"rdf:Seq":{"rdf:li":{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,16585958_1,00.jpg"}}},"dwsyn:additionalImage":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,16585958_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,16585958_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"In Deutschland, hier ein Siemens Betrieb in Krefeld, soll es keine betriebsbedingten K\u00fcndigungen geben","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"pubDate":"2013-09-29T13:08:00Z","y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"8","utime":"1380460080","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"true","value":null},"y:title":"Siemens will weltweit 15.000 Stellen streichen","y:repeatcount":"1"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/merkels-neue-farbenlehre\/a-17119403?maca=de-rss-de-all-1119-rdf","title":"Merkels neue Farbenlehre","link":"mobile.dw-world.de\/german\/mobile.A-17119403-9077.html","description":"Lange suchten und fanden die deutschen Parteien ihre Koalitionspartner vor allem im eigenen politischen Lager. Angela Merkel muss sich diesmal aus dem ihren herauswagen. Zeichnet sich ein Ende des Lagerdenkens ab?","dc:date":"2013-09-29T13:01:00Z","dc:subject":"Deutschland","dc:language":"de","dwsyn:contentID":"17119403","content:items":{"rdf:Bag":{"rdf:li":{"content:item":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119389_1,00.jpg","content:format":{"rdf:resource":"http:\/\/www.w3.org\/Graphics\/JPEG\/jfif.txt"}}}}},"dwsyn:image":{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119389_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119389_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":null,"dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},"dwsyn:additionalImages":{"rdf:Seq":{"rdf:li":[{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119396_1,00.jpg"},{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119402_1,00.jpg"},{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17045028_1,00.jpg"},{"rdf:resource":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119406_1,00.jpg"}]}},"dwsyn:additionalImage":[{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119396_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119396_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Kanzlerin Merkel am Tag nach der Wahl - in politisch unverd\u00e4chtigem Petrol","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119402_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119402_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Der Erfinder der Lagertheorie: Heiner Gei\u00dfler","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17045028_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17045028_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"Gr\u00fcnen-Politiker Omid Nouripour lehnt Koalitionsansagen vor einer Wahl ab","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"},{"rdf:about":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119406_1,00.jpg","dwsyn:imageURL":"http:\/\/www.dw.de\/image\/0,,17119406_1,00.jpg","dwsyn:imageDesc":"2005 gingen CDU\/CSU und SPD schon einmal eine Gro\u00dfe Koalition ein","dwsyn:imageWidth":"194","dwsyn:imageHeight":"109"}],"pubDate":"2013-09-29T13:01:00Z","y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"1","utime":"1380459660","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"true","value":null},"y:title":"Merkels neue Farbenlehre","y:repeatcount":"1"},{"title":"Aktuelle Rechtsprechung: Wenn kein Weg an der Mieterh\u00f6hung vorbeif\u00fchrt","link":"mobil.handelsblatt.com\/top\/8001960","description":"Schon viele Monate im Voraus k\u00f6nnen Vermieter die Zustimmung zu einer Mieterh\u00f6hung verlangen. Auf ein Sonderk\u00fcndigungsrecht k\u00f6nnen sich die Mieter dann nicht mehr beziehen. Neues aus den Gerichtss\u00e4len.","category":"Urteile + Entscheidungen","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 15:00:14 +0200","guid":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/finanzen\/recht-steuern\/urteile-entscheidungen\/aktuelle-rechtsprechung-wenn-kein-weg-an-der-mieterhoehung-vorbeifuehrt\/8001960.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/finanzen\/recht-steuern\/urteile-entscheidungen\/aktuelle-rechtsprechung-wenn-kein-weg-an-der-mieterhoehung-vorbeifuehrt\/8001960.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/mieten-in-berlin\/8853948\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Schon viele Monate im Voraus k\u00f6nnen Vermieter die Zustimmung zu einer Mieterh\u00f6hung verlangen. Auf ein Sonderk\u00fcndigungsrecht k\u00f6nnen sich die Mieter dann nicht mehr beziehen. Neues aus den Gerichtss\u00e4len.","enclosure":{"length":"373778","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/mieten-in-berlin\/8853948\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"13","timezone":"UTC","second":"14","month":"9","month_name":"September","minute":"0","utime":"1380459614","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/finanzen\/recht-steuern\/urteile-entscheidungen\/aktuelle-rechtsprechung-wenn-kein-weg-an-der-mieterhoehung-vorbeifuehrt\/8001960.html"},"y:title":"Aktuelle Rechtsprechung: Wenn kein Weg an der Mieterh\u00f6hung vorbeif\u00fchrt","y:repeatcount":"1"},{"title":"Real blass, Barca gewinnt und verliert Messi: Madrids Presse vermisst \u00d6zil","description":"Eine Pleite im Derby gegen Atl\u00e9tico, der Erzrivale aus Barcelona schon f\u00fcnf Punkte weg - die \"K\u00f6niglichen\" kommen in der spanischen Liga nicht aus den Startl\u00f6chern. Die Zeitungen sind erbarmungslos und trauern Mesut \u00d6zil hinterher. Barcelonas Messi trifft und verletzt sich.","link":"mobil.n-tv.de\/sport\/fussball\/Madrids-Presse-vermisst-Oezil-article11460251.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/sport\/fussball\/Madrids-Presse-vermisst-Oezil-article11460251.html","author":null,"category":"Sport","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 14:52:05 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder3.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11460246\/3388677311-cImg_4_3-w250\/32867A00952A16F8.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Eine Pleite im Derby gegen Atl\u00e9tico, der Erzrivale aus Barcelona schon f\u00fcnf Punkte weg - die &#034;K\u00f6niglichen&#034; kommen in der spanischen Liga nicht aus den Startl\u00f6chern. Die Zeitungen sind erbarmungslos und trauern Mesut \u00d6zil hinterher. Barcelonas Messi trifft und verletzt sich.","y:published":{"hour":"12","timezone":"UTC","second":"5","month":"9","month_name":"September","minute":"52","utime":"1380459125","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/sport\/fussball\/Madrids-Presse-vermisst-Oezil-article11460251.html"},"y:title":"Real blass, Barca gewinnt und verliert Messi: Madrids Presse vermisst \u00d6zil","y:repeatcount":"1"},{"title":"Studie: Neue Rabattrekorde auf dem Automarkt","link":"mobil.handelsblatt.com\/top\/8863234","description":"Die Listenpreise sind bei den Autoherstellern in den meisten F\u00e4llen Makulatur. Die Rabattschlacht auf dem deutschen Markt ist in vollem Gange. Dennoch kommt der Absatz nicht wirklich in Schwung \u2013 das hat mehrere Gr\u00fcnde.","category":"Nachrichten","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 14:51:12 +0200","guid":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/auto\/nachrichten\/studie-neue-rabattrekorde-auf-dem-automarkt\/8863234.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/auto\/nachrichten\/studie-neue-rabattrekorde-auf-dem-automarkt\/8863234.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/hugo-bildid-26272595files-a-picture-taken-on-april-20-2011-shows-employees-of-psa-peugeot-citroen-working-on-the-citroen-ds5-car-assembly-line-a\/8863248\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Die Listenpreise sind bei den Autoherstellern in den meisten F\u00e4llen Makulatur. Die Rabattschlacht auf dem deutschen Markt ist in vollem Gange. Dennoch kommt der Absatz nicht wirklich in Schwung \u2013 das hat mehrere Gr\u00fcnde.","enclosure":{"length":"342098","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/hugo-bildid-26272595files-a-picture-taken-on-april-20-2011-shows-employees-of-psa-peugeot-citroen-working-on-the-citroen-ds5-car-assembly-line-a\/8863248\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"12","timezone":"UTC","second":"12","month":"9","month_name":"September","minute":"51","utime":"1380459072","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/auto\/nachrichten\/studie-neue-rabattrekorde-auf-dem-automarkt\/8863234.html"},"y:title":"Studie: Neue Rabattrekorde auf dem Automarkt","y:repeatcount":"1"},{"title":"29 Quadratkilometer wirtschaftlicher Freiheit: \"Mini-Hongkong\" startet in Shanghai","description":"Freie Wechselkurse, weniger Steuern, weniger B\u00fcrokratie: Das sind die Versprechen einer neuen chinesischen Freihandelszone. Alles soll schrittweise kommen. Das Beispiel k\u00f6nnte Schule machen.","link":"mobil.n-tv.de\/wirtschaft\/Mini-Hongkong-startet-in-Shanghai-article11460156.html","guid":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/Mini-Hongkong-startet-in-Shanghai-article11460156.html","author":null,"category":"Wirtschaft","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 14:50:00 +0200","content:encoded":"<img src=\"http:\/\/bilder4.n-tv.de\/img\/incoming\/crop11460151\/4308677385-cImg_4_3-w250\/shang.jpg\" width=\"250\" height=\"187\" align=\"left\"\/>Freie Wechselkurse, weniger Steuern, weniger B\u00fcrokratie: Das sind die Versprechen einer neuen chinesischen Freihandelszone. Alles soll schrittweise kommen. Das Beispiel k\u00f6nnte Schule machen.","y:published":{"hour":"12","timezone":"UTC","second":"0","month":"9","month_name":"September","minute":"50","utime":"1380459000","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.n-tv.de\/wirtschaft\/Mini-Hongkong-startet-in-Shanghai-article11460156.html"},"y:title":"29 Quadratkilometer wirtschaftlicher Freiheit: \"Mini-Hongkong\" startet in Shanghai","y:repeatcount":"1"},{"title":"Ausblick auf Wall Street: US-Haushaltsstreit stellt Geldpolitik in den Schatten","link":"mobil.handelsblatt.com\/top\/8863304","description":"Der US-Arbeitsmarktbericht wird am Freitag zeigen, wie es um die US-Wirtschaft steht. Wenn sich die Konjunktur in Amerika gut erholt, k\u00f6nnte die Notenbank ihre Geldpolitik anziehen.","category":"Marktberichte","pubDate":"Sun, 29 Sep 2013 14:47:12 +0200","guid":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/finanzen\/boerse-maerkte\/marktberichte\/ausblick-auf-wall-street-us-haushaltsstreit-stellt-geldpolitik-in-den-schatten\/8863304.html","content:encoded":"<a rel=\"nofollow\" target=\"_blank\" href=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/finanzen\/boerse-maerkte\/marktberichte\/ausblick-auf-wall-street-us-haushaltsstreit-stellt-geldpolitik-in-den-schatten\/8863304.html\"><img alt=\"\" src=\"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/fred-demarco\/8863416\/2-format7.jpg?format=format7\"\/><\/a>Der US-Arbeitsmarktbericht wird am Freitag zeigen, wie es um die US-Wirtschaft steht. Wenn sich die Konjunktur in Amerika gut erholt, k\u00f6nnte die Notenbank ihre Geldpolitik anziehen.","enclosure":{"length":"302376","type":"image\/jpeg","url":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/images\/fred-demarco\/8863416\/2-format7.jpg?format=format7"},"y:published":{"hour":"12","timezone":"UTC","second":"12","month":"9","month_name":"September","minute":"47","utime":"1380458832","day":"29","day_ordinal_suffix":"th","day_of_week":"0","day_name":"Sunday","year":"2013"},"y:id":{"permalink":"false","value":"http:\/\/www.handelsblatt.com\/finanzen\/boerse-maerkte\/marktberichte\/ausblick-auf-wall-street-us-haushaltsstreit-stellt-geldpolitik-in-den-schatten\/8863304.html"},"y:title":"Ausblick auf Wall Street: US-Haushaltsstreit stellt Geldpolitik in den Schatten","y:repeatcount":"1"}]}}